                Propriedades

Uma forma mais inteligente de fazer implementações de campos em classes são as propriedades.
Propriedades consistem em um par de métodos "get" e "set" que respectivamente servem para recuperar e atribuir o valor a um campo. 
Geralmente, para cada método existe uma variável dentro da classe que armazena o valor da propriedade.
São mensagens que a classe dispara em determinada situação. Para que o evento funcione, é necessário que um método seja escrito para ser executado quando ocorrer o vento. A classe apenas fica sabendo que existe esse método em tempo de execução.

Para que o mecanismo dos eventos funcione, é necessário usar um tipo de estrutura chamado Delegate, uma variável que guarda o endereço de uma função. Assim, quando o evento é disparado, essa variável chama a função associada a ela. 